[電鐨]BOSCH 2-24DSE鑽磁磚

屋企有部BOSCH 2-24DSE電鑽
係咪鑽唔到磁磚
買左個磁磚鑽嘴先發現無轉換頭
定係我唔識玩
有無邊款家用電鑽好用?
ikea有款好似499但

做好功課先啦，自己唔識鑽好易鑽碎塊磚

仲有機會中水喉電線